文戰庫務及物流署。

轉載

我朋友响政府做。佢唔方便出真身。

佢建議大家同時都用文戰搞庫務局或物流署。

而且建議成立控告基金，用民事訴訟去告警察，等佢哋內鬨，讓警察互相篤灰。

超過五百萬嘅購買，一定要落tender，要出憲，例如要買催淚彈都會超過五百萬。政府內部用錢，要經庫務，其他物資用物流署。佢話多咗好多警察响警總過夜，所以厠紙都用多咗。

另外，佢話破壞警總立會嗰啲，警察唔痛唔癢，因為會搵亞姐清潔，建築署油油，搵機電工程署連返啲電綫。

我都曾經諗過會唔會眾籌 懸紅， 等警察自己舉報黑警及721。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

說服警犬前線一齊罷工，要佢地明白，佢地幫高層執屎，高層就同黑社會茶煙飽炮

我都曾經諗過會唔會眾籌 懸紅， 等警察自己舉報黑警及721。

無人敵得過錢， 佢哋會疑神疑鬼剋制自己 ，當有人出黎舉報，政府亦無得再死撐黑警。

大家幫手諗諗，咁被人拉唔係辦法。